 Stand with HongKong

[url][/url]
光復香港 時代革命
最諷刺嘅係佢喺大陸刻呢個字俾我

Nice

推！

Pish

推

要買AirPods了

有冇手足陪小弟整返一對？
五大訴求 缺一不可

富士康 connected

刻返個
解散警隊 刻不容緩
好似仲型

事實證明富士康與香港同在
富士康/ stand with HK🇭🇰

推爆佢 要俾咁多位手足見到仲有人撐住佢哋

要俾多啲人見到

最後召集
支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch/工嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛
港島去銅鑼灣sogo
九龍去尖沙咀sogo
SUPER

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

大陸人係咪要罷買apple

我都有諗過好似你咁

🇹🇼比返呢支旗先好冇

買多幾隻
刻習維尼個名落去
等睇大陸話要封鎖

要俾多啲藍絲見到！！！
好想睇下大陸罷買

只要佢哋罷買唔拎去炒
咁我哋以後就唔洗等咁耐先買到貨啦⌚️📱💻⌨️🖥🖱

甴近平！

推爆佢！俾多啲人見到！！！

衝啊甴近平！

甴近平